IT狗連安心痾屎嘅時間都冇

頭先去廁所開大蛇王打機
一開廁所門已經聽到有人廁格內講電話
內容應該係教人點樣debug

講咗4，5分鐘先收線
聽到個IT狗歎氣自言自語 “終於可以抆屎”

IT狗真係可憐

我忙到連行去廁所既時間都無
係位就地柯 邊柯邊做
唔講住...做野先

睇到我急屎